https://web.archive.org/web/20031027184059/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=540

### [10800] ふじっちょ	2003.06.12 THU 12:01:53　
	
おはようございまっス(^_^)

今日は授業が朝の１時限だけ。もう家に帰って来ています。
しかし…昨日から腹の中が煮え繰り返っています！(-_-メ)何者かにチャリンコの前輪パンクさせられてる！！今年に入ってすでに３回もやられている…こんな悪質な事、絶対に許さない！！(#▽皿▽）＝３（パンダさまより拝借）

＞[794] みろりさま
回転速いですよね。（その張本人かも…笑）
＞パイソンは最も美しいリボルバーと評されてるそうですね。
パイソンは確かにかっこいいですもんね(^_^)パイソンと言えば…ＡＨではあんまり使われて無いのが悲しい(T_T)（最初の頃は出てたけど…）

＞[795] comyuさま
はじめまして。「ふじっちょ」と申します。
まるで詩のような自己紹介ですね(笑)でも何故に口調が侍（ハッ＠リくん？）風？これからもよろしくお願いします。

＞[797] satoshiさま
はじめまして。関西在住の「ふじっちょ」です。おそらくこのＢＢＳでの１９歳ブームの火付け役です(笑)これからもよろしくおねがいします(^o^)丿

＞[798]＆[799]だれパンダさま
ＡＨ７巻の新聞広告を切り抜き。さすがですねー(^o^)
ツッコミどころ満載ですね今日のカキコ…フフフフ

＞ふじっ超○○の答え＝★ふじっ超っじふ★
○の数があってないよ^m^プププ
素直に認めなさいよ「素敵」だってさあ。さあ、さあ声を出して！

＞「ふじりんご」←うまいですよねー「ふじりんご」って甘酸っぱいのが最高なんですよ…って！誰が落ちるかー！
<(｀^´)>ムキー

＞１９歳かぁ～最近多いねこの年齢
ホントに…類は友を呼ぶ（by海ちゃんinドラマチックマスター２より）ってか？

チャリンコ修理ださにゃーくっそー無駄な出費が…(ーー゛)

### [10799] 無言のパンダ	2003.06.12 THU 11:03:07　
	
☆レス追加

＞Ｒｏｕａｒｋさま（７７８）
ええっ～？いやぁ～ん☆そんなとこ・・・で「質問コーナー」開設～？！そういうのアリ～？ん～そうだなぁ～「ガウガウわー太」「ガキんちょ強」「ママめろん」あと神谷明さんご推薦（？）の「屈辱ｅｒ大河原上」ってところかな？（笑）

＞将人さま（７９１）
ＡＨを２冊買って応募？！確率倍増作戦だね！(o^-')b でもそれってコアミさんの「思うツボ」かもよ♪真似たいけど「幸薄い主婦Ｂ」の立場としてはキビシイなぁ～(~_~;)

※本日の天気。じとぉ～～～むぁ～～～
　本日のパンダ。だる～～～へろ～～～

### [10798] 無言のパンダ	2003.06.12 THU 10:01:43　
	
おはようございます～☆

一日来なかっただけで、このカキコの量はなんなンだーっ！？（嬉しい悲鳴）
ところで昨日の読●新聞朝刊にＡＨ７巻の新聞広告が下三分の一くらいの大きさで載っていましたよ～♪思わず切り抜いてしまった！

＞おっさんさま（７６５）（７９２）
わーい！おっさんさまの復活だーっ！お仕事忙しくて大変だけど、たまには遊びにきてね♪いつでも待ってるヨ！

＞ふじっちょんちょこりんさま（７６７）（７９３）
ファイナルアンサ～？ふじっ超○○の答えはわかったかね？なぬっ？！素敵？！有り得～ん！！（＞＜　；)☆◯(▼▼ ）ｏ　＜出直してコーイ！え？降参？お手上げ？パンダにひれ伏してでも知りたい？・・・むふふ♪そこまで言うなら教えてあげよう。答えは★ふじっ超っじふ★・・・ほぉら♪回文だろ？ヽ(￣ー￣ ;)ノ

＞たまさま（７６８）
パンダの手のひらの上で転がっているのは「ふじりんご」だよ。ゴロゴロゴロン・・・あっ、落ちた・・・。
※ＡＨ７巻は無事入手した～？

＞里奈さま（７７１）
やっぱり、やっぱり忙しいんだ～☆早くマグナムブッ放しに行かなきゃ里奈ちんが暴発しそう～！？

＞千葉のＯＢＡ３さま（７７４）
えっ？しばらくお出かけ？(ﾟoﾟ)朝一番のマダ―ムのカキコが読めないなんてサミシイよぉ～早く帰って来てね～(σ_-)

＞圭之助さま（７７５）
ほーんと！あのセリフが消えてる！バンチで読んだ時に親子で大ウケしたのにぃ～！タイミングもセンスもバッチリだと思ったけどなぁ。

＞Ｍａｍｉさま（７７６）
７巻の信宏は完全に香瑩の助手兼しもべだね♪（笑）髪の色だけじゃなく、そういう所もイマドキ？！でもこれじゃあモテそうにないね(^_^;)

＞洋さま（７８２）
ＡＨ７巻☆入手されるの早いですね～♪予約しないと無理なのかな？

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま（７８８）
ＢＧさま！おかえりなさ～い♪久々に公式へのカキコした気分はいかがですか～？え？葵さまに脅されてしかたなく～？！まあ！なんてかわいそう～(　▽|||)＼(￣￣*)では次は、この「パンダちゃん」がこの顔で脅してさしあげよう！→(#▽皿▽）＝３　

＞ｃｏｍｙｕさま（７９５）
はじめまして♪またまた個性的なキャラの登場だぁ～？！

＞ｓａｔｏｓｈｉさま（７９７）
はじめまして！よろしくね♪１９歳かぁ～最近多いね、このＢＢＳにこの年齢☆

それでは、どなたさまもごきげんよう♪(o^∇^o)ノ　

### [10797] satoshi	2003.06.12 THU 02:23:05　
	
こんにちは
小学生の頃からCH好きなsatoshi(満19歳)と申します
僕はあまりアニメは見なかったのですが
単行本のほうは穴があくほどなんども読み返しました
ときどき夏休みとかにアニメの再放送やってたんですが
今はあまり見ないですなぁ・・・
僕はまたいつか映画CHスペシャルがまたやらないかと
切実に願っています

### [10796] ぽん☆	2003.06.12 THU 01:43:38　
	
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま＞照れた顔かあ～♪確かにかわいい
ですよね☆うちの旦那様は最近照れた顔なんて全然しない
から、（会社も女性ばかりだし）漫画以外では見てない
です～☆遼の照れた顔ってCH時代の椅子におしりがささって
痔になって美人先生に診察された時の顔しか思い浮かばない
んですが・・・（すいません汗）

後、将人さまはすごく詳しいですね！びっくりです☆
今後も色々情報教えて下さいね！

ちなみにぽん☆というのは、うちで飼ってるセキセイ
インコの名前です♪今も鏡の前でピョロピョロ言って
ます～3年目ですが人間年齢でいうと32歳なんですよ♪
でもかわいいです☆

### [10795] comyu	2003.06.12 THU 01:00:56　
	
こんにちは。
北海道下川町で豊かな暮らしを求め、
生きた化石エミューを飼育しながら
地域規模の自給自足を目指し、
その暮らしを漫画に描いて暮らしています。
暮らしの中で生きる知恵を学び受け継ぎ、
それを伝えて行く事が、
持続可能な暮らしに繋がるものと思っています。
拙者はシティーハンターが大好きでした。
前編にわたりユーモアにあふれていて、
時には笑いを、そして多くの感動を与えてくれます。
そして拙者は暮らしに大切なのは、
「本能」だと思っています。
食う、寝る、住む、子孫繁栄…
そういった本能を満たすことにこそ、
豊かさがあると考えます。
リョウはまさに本能の塊。
リョウのように生きる。
それは生きる原点なのでしょう。
この漫画はリョウの行動が
わざとらしい、と読んでいて思ったり
本当はこう考えているんだろうとか、
まるで現実のような存在感。
この漫画、リョウと香がハッピーエンドで終わり、
でも最近続編が描かれている事を知り、
たまたま雑誌で見かけましたが、
びっくり。香が死んでしまったんですね。
いまさらながらこの事実はショック。
漫画をまだ読んでいないので
詳細はわからないですが、
とても悲しいですね。
子供もいないんですか？？
でもあらすじをみるに、
新作のヒロインが、
香の心臓とともに、
香、そしてリョウの魂を
受け継いでいるんですよね。
子孫繁栄や継承するというのは、
なにも子を作る事だけではないし、
精神を心を誰かへ受け継がせていく事だったりします。
さてさて、拙者もエンジェルハートを読まねばと
思うしだいでした。ニンニン。




### [10794] みろり	2003.06.12 THU 00:54:07　
	
こんばんっわ！
回転、はやっ！（全部読むの大変…）　　しかし、マイペースにカキコするのじゃ…

＞770　将人（元・魔神）さま、ＢＢＳ参加の皆様
フライング、ごめんなさ～い。新参者の浮かれポンチと、笑って許してくださいませ。

＞738　 ayakoさま、　
＞0752　千葉のOBA3さま
パイソンのモデルお持ちなのですね。ああ～ん欲しい～。うらやまし～
パイソンは最も美しいリボルバーと評されてるそうですね。

まだ、木曜日が始まったばかりだけど、金曜はもう、「明日」になってしまいましたね。
強引に年齢をすりあわせて｢新米教師説」などと唱えてしまいましたが、
きっと全然考えもしない展開が用意されてる様な気がします。
しかし、年齢といえばリョウの年齢も気なるんです。リョウっていま、幾つの設定なのかしら
香より、１０才年上だとして４１才？こんなモンかな？　うう～ん…もっといってそうにも見える…

### [10793] ふじっちょ	2003.06.11 WED 23:47:58　
	
こんばんわ
最近よく夢を見る…それも前の日見たＴＶやマンガに影響を受けているようで、この前は「スーパード＠ターＫ」で今日は、今関西で再放送している「救急＠棟２４時」だった…こんなに影響受けやすかったけか俺…

＞[782]洋さま
お久しぶりですm(__)m
別に皆さん７巻の話題だしてますよ。心配しなくてもいいと思います。洋さまも八極拳されるんですか？

＞[785]みっちーさま
はじめまして＆おくばせながらお誕生日おめでとうございます
★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
みなさんいい人ばっかりなんで楽しくやりましょう(^▽^)丿

＞[786]無言のパンダ大臣
嵐の前の静けさ……ですか？
何かが起こる前兆かな？(?_?)

＞[765]おっさんさま＆[788]black glassesさま
はじめまして。先月から書き込んでます「ふじっちょ」です。こちらこそよろしくお願いしますm(__)m

＞[778] Rouarkさま
質問読みました。僕はＡＨしか持ってません。基本的に単行本は自分が気に入った作品のものしか買わないので（気に入った作品なら周辺関係の物にも手を出す）お金が無いって言ったらそれまでだけど…（笑）

＞[789]ayakoさま
ビデオの件、悲惨でしたね。壊れた物を売る奴も、店がチェックを怠ったのも悪いですよね(-_-)以前ぼくも本の中身と表紙が違うのを見つけた事があります許せないですよね！！

＞質問の答え
その１：僕も気になって調べてきました。
【第６話　関谷かおり「バレンタイン殺人事件」】
こんな最初の頃に出ていたとは思っても見なかったです。

その２：[791]将人さまが書かれた通り、１・２巻のＰＣＰがらみの話と１９巻の西九条沙羅の話しだそうです。僕は持ってないので詳しい内容は知らないのでここらへんでカンベンを(笑)

＞[790]葵さま
つい先日同じ目にあったのでその気持ちわかります(-_-)
なんもして無いのに消える…フツーあり得ない！！物凄くＰＣを恨みたくなる…のは僕だけ(?_?)

＞[791]将人（元・魔神）さま
何で何でしょうね？僕の日頃の行いがいいから？なんて書いたらパンパン大佐にどやされるかも…(゜o゜)

＞読み仮名無いと読めない
そうでしょうそうでしょう。今まで学校で出席とる先生に何回「お前の名前なんて読むねん？」と聞かれた事か…(T_T)

奈良には空港ないんでどうしましょう？

### [10792] おっさん（岐阜県：仕事が忙しく・・・）	2003.06.11 WED 23:45:43　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。何せ仕事が忙しく今ぐらいの時間しか落ち着かなくて・・・（知ってる人は知ってます）ということで久々のご挨拶を・・・おっは～っす！！
レスを・・・
さすらいのやさぐれあざらし　たまっぴぃ～（７６８）＆将人様（７７０）＆blak glasses様（７８８）＆葵ちゃん（７９０）、帰ってきましたよ～！！久々に・・・公式は全然来てなかったからね～ビックリしました。千葉のＯＢＡ３様（７７４）、お久しぶりです。今の仕事先に転勤してからなかなか来れなくて・・・（忙しいもので、帰ってくるのが２３時が殆どです）通りすがりでここにも覗きますね。yosiko様（７７２）＆Ｍａｍｉ様（７７６）、初めまして「おっさん」と申します。以前ほど来れる回数は少ないですが通りすがりで来ますので宜しくお願いします。ちなみに私は今度２８歳です。

それではまた・・・？？？？？？？？？？？？？？？？？

### [10791] 将人（元・魔神）	2003.06.11 WED 23:14:52　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10778] Rouark様　2003.06.10 TUE 21:06:42　
メール欄・ＵＲＬ欄って、そんな使い方をしていいんですか？
ビックリしましたよ。全部の文章読めなかったけど・・・。

一応、お金を出して買った雑誌だから全部読まないと思って
昔は買った雑誌などは全部の記事を、目を通すつもりでいたんですが
最近は若さが無いというか元気が無いのか、なさけない事に
一部の作品は読み飛ばしています。

Rouark様の言われているコマの冴羽さんの姿、ＣＨの時はたまに
シリアスな時にありましたけど、ＡＨでは初めてちゃうかな？

＞[10780] ふじっちょ様　2003.06.10 TUE 21:26:04　
いいな～！ふじっちょ様のところコミックスもＣＤも発売日よりも早く手に入るんですか？
メール頂きましたけど、たしかに本名読み仮名無いと読めないかも？

アシャンの削られたセリフの事、あれは僕は「ひょっとして北条司先生とか編集の方とかが考え直してアシャンに、ふさわしく無い」と考えられたのかなって想像したという意味だったんですよ。

しかしアシャンの性格、明るくなりましたね。

＞[10782][10784] 洋さま　2003.06.10 TUE 23:51:43　
ＡＨ７巻の事、他の人も話題に出していますし、ストーリのあらすじ
（筋書き）には、そんなに触れていないので大丈夫だと思いますよ。

＞[10783] ぽん☆様　2003.06.10 TUE 23:53:53　
アシャンは日本語上手になったけど、信宏の髪の毛、今までのイメージ
があるだけに似合わないですね。

＞[10785] みっちー様　2003.06.11 WED 00:32:00　
はじめまして！ＡＨ7巻の発売日が誕生日だったんですね。
おめでとうございます。
iバンチの事、やっぱりバンチの方もそう思っているのか今週号の
バンチの懸賞のアンケートに「iバンチ」について、J-PHONE、auなど
で同様のサービスがあったらって質問がありましたよ。
そのアンケートで、みんなで要望したら実現するのかな？
さすがにPHSは無いよな・・・。

＞[10787] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.06.11 WED 11:23:47　
そうです。同じ本を２冊も買って両方を応募したんですよ。

＞[10788] black glasses様　2003.06.11 WED 12:54:47　
こんばんは！こちらでは、はじめてですね。
葵さまとの約束どおりに公式に戻って来られたのですね。

＞[10789] ayako様　2003.06.11 WED 17:41:03　
ＣＨ２のビデオが売っていたんですか？でもテープが切れているなんて
・・・中の画像が悪いとかなら、まだしもテープを外から見ても
分る部分ですよね。→僕の行くレンタルビデオとかでは返す時に
店員さんが必ず確認されていますし～！
２回もお店に行かれて、お疲れ様でした。

コナ＠のビデオは題名を忘れましたが、最初の方の２巻か３巻
（５話か６話）だったと思いますよ。

ＣＨのＣＤブックは、僕が知っているのは２種類あって
「パートナーに口づけを」はCH1巻2巻の槇村さんの亡くなった話を
中心に、香さんとの出会い、恐怖のエンジェルダストから
ユニオンテオーペの将軍との戦いまでの話を、ＣＨアニメ版よりも
漫画原作に近づけた展開でした。
これも音声ドラマなんで、微妙にストーリー変わってますけどね。
僕は某オークションで手に入れました。

もう1つは「哀しい天使」という題名で、これもコミックスにあった
手を触ると心が分る超能力がある少女・西九条沙羅さんの話です。
これは僕は、当時に買った物を持っています。

他にもＣＤブックとかカセットブックとか出ているかもしれませんが
僕が知っているのは、この２作品だけですね。
どっちもＣＨアニメ版の声優さんが演じられていますよ。
「哀しい天使」の方はアニメ版のキャッツアイの泪姉さんが
（その声優さんが）出られています。

＞[10790] 葵さま　2003.06.11 WED 21:27:26　
おっさん様[765]と、ＢＧさま[788]を脅迫していたんですか？(汗)(^^；
誕生日のお祝いのプレゼント代わりって事ですよね？(笑)

千葉のOBA3さま[10774]が成田を封鎖で、葵さまが羽田を封鎖ですか？
僕は大阪なんで、海外に国外逃亡出来そうなな関西新空港か、
大阪伊丹空港を封鎖しようかな？(笑)

[10780]藤井先生2003.06.10 TUE 21:26:04  
真好啊~ !藤间先生那里的漫画和CD都能在发售日之前拿到吗?
虽然收到了邮件，但是确实本名不读假名的话可能读不出来。

阿香被删减的台词，我的意思是:“说不定北条司老师和编辑们重新考虑后，觉得阿香不合适。”

但是阿香的性格变开朗了呢。

（译注：阿香指香莹，香指槇村香）


### [10790] 葵	2003.06.11 WED 21:27:26　
	
　カキコしてたら急におかしくなってみんな消えちゃった…やりなおしだ☆（Ω_Ω）クスン

＞おっさんさま［７６５］
おかえりなさいませー♪約束を守っていただき、嬉しい限りです。でも私、脅迫したわけじゃないわよね？！ドキ×２☆お忙しいでしょうが、またカキコしに来て下さいね！(o^-')b

＞里奈さま［７７１］
大きなトランク…海外高飛びの時は、ぜひその中に忍び込んでやるっ☆（ニヤッ）

＞千葉のマダムさま［７７４］
成田を封鎖か…んじゃ私は羽田を封鎖しますね！d(^_^o) 信宏にヘアカラー、ぜひぜひ買って上げて下さい!!!でも黒以外だったら…どんどんとヘンなヤツ化していかない？！

＞Ｍａｍｉさま［７７６］
ありがとうございますー♪例のブツ、まだなの。ゴメンね☆

＞みっちーさま［７８５］
はじめまして、一日違いのＢＤの葵です。以後、よろしうに♪(^-^*)

＞ＢＧさま［７８８］
おかえりなさいませー♪おっさんさま共々のお帰り、嬉しい限りです♪でも脅迫はしてないわよ？！で、さっそくツッコミしちゃうけど「葵ちゃんちゃんと…」って、なに？！(^_^;

＞ａｙａｋｏさま［７８９］
ひ、悲惨ですなぁ…。買取の時にチェックするくらいなんだから、売りに出す時にもチェックさせるべきでないかな？(?_?

### [10789] ayako	2003.06.11 WED 17:41:03　
	
こんにちは。さっきブック○フで最悪な事が…。

CH２のビデオが全巻売ってたんですよ。当然びっくりしてすっごい嬉しくてとりあえず一巻だけ買ってみて画像どか良かったら全部買おうと思ったんです。それで家に帰って開けてみて、なんとビデオのテープが切れてるんです。どうやっても見れないのですぐ返品に行きました。２巻と交換になったけど疑わしいから「それ…切れてないですよね…」と言ったら店員が確認して「多分大丈夫です」と言うんです。「商売やってんだから多分じゃねえだろ！自信持って絶対って言えよ！」と私は思いました。まったく二回も店まで歩いて疲れましたよ。みなさん中古品は要注意ですよ。

みなさん質問です
その①
コナンに「かおり」さんが出たのって何て話かわかります？借りて見たいけどどれだかわかんないよぅ。

その②
ＣＨのＣＤブック出てますよね。たしかタイトルは「パートナーに口づけを」これ、持ってる方います？今では手に入りませんよね。内容は原作にあった内容なんですか？

将人さま
メールありがとうございました。例のもの聞いたら直接メールします。多分今日中に。お世話になります。

では。




### [10788] black glasses	2003.06.11 WED 12:54:47　
	
こんにちは、約1年ぶりにお邪魔しま～す。
葵様に公式に戻ってくるように言われましたし、おっさん様もきちんと戻っていらっしゃったようなので僕も戻ってくることにしました。ただ仕事のため滅多に来れませんけど・・。（現在は昼休み）

7巻ですがまだ購入しておりません（汗）今週末には購入する予定です。

さあ、葵ちゃんちゃんと戻って来たぞー。これで文句はねーだろ！（BYアル中BGより）

というわけでほとんどの方が僕のことを存じないと思いますがごくまれに登場すると思いますのでこれからよろしくお願いします。

### [10787] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.11 WED 11:23:47　
	
　こんにちは～。
　プレゼント、やっぱり本命に応募することにしました。どうせダメで元々だもんね。まだ出してないけど、一応ハガキは書き終わりました♪
　ところで、最新情報のＡ・Ｈ７巻の紹介文の出だしを「いっぽんかん」て読んじゃって、？？？てなったのってわたしだけ？　だって最初、引用の記号だって気付かなかったんだもん。

＞[10770] 将人（元・魔神） さま
　全応募者の中から抽選でどちらかが当たる、んだったらよかったんですけどね。で、もしかして、ホントに単行本２冊買って両方に応募したんですか？　すごい、よくやりますねぇ（悪いイミじゃないですよ）。

＞[10778] Rouark さま
　E-MAILにカーソルを合わせたら質問が読めたんで、とりあえずここに回答書いておきますね。
　単行本はＡ・Ｈしか買ってないですけど、今はリプレイＪ、桜坂満太郎、強、以外は一応目は通してるかな。最近のお気に入りは「満腹ボクサー徳川。」だったりします♪

＞[10783] ぽん☆ さま
　わたしは基本的に、男性キャラの照れた表情にとっても弱いです(*^^*)。そんなに気にしてないキャラでも、照れた表情を見ると　きゅん　てなっちゃって、ちょっとやばいです(=^.^=)。

### [10786] 無言のパンダ	2003.06.11 WED 00:45:39　
	
こんばんわ★

ＡＨ第７巻、無事購入いたしました！
某あざら氏（わざとよ！わざと！）には勝ったかな？(^_^)v

と、いうわけで本日はご報告のみで・・・失礼いたしますm(__)m
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　静かなるパンダ。

### [10785] みっちー	2003.06.11 WED 00:32:00　
	
始めましてm(_ _)m
以前から北条先生の作品は拝見していたんですけど今回始めてこちらのBBSに書き込みさせて頂きました。
ところで６月９日のAH７巻発売日は自分の誕生日でした(＾＾)v
以前からチェックしていたものの、当日はレポートでカンヅメ状態(-д-)
終わったころにはもう本屋は閉店。
・・・ということで本日１０日に遅くながらも熟読させてもらいました。やっぱりいいですね～(＾｡＾)
個人的にはいくつかの季節が過ぎ・・・のあとの『マクドネルハンバーガー』の香瑩よかったですね、うん。あとりょうの空港のRECシーンかな？
あー記念のプレゼント欲しいけど倍率高そうですねー(>∞<)

P.S　iバンチってiモードだけじゃなくってEzwebでもやって欲しいです～

### [10784] 洋	2003.06.10 TUE 23:54:40　
	
どうしよ
うかつに
新刊のことをいいました
どうするでしょう
なんが キャンセル方法できますが

### [10783] ぽん☆	2003.06.10 TUE 23:53:53　
	
ＡＨ7巻読みました！信宏、アシャンが言うように
髪型にあわない～！！きっと眉毛が濃いせいでしょうか？
７１話からいきなりｱｼｬﾝの日本語が流暢になって、しかも
香そっくりになってきてびっくりしました（＊＊）！
でも毎回先生は難しい題材で（親子の絆）凄く伝わって
くるものがあるので、それだけ先生の描写がどれだけ
素晴らしいか、って事ですよね（＾＾）芸術です！
けど、アシャンが何かしでかして、遼が唖然としている
ギャグの顔、好きです♪

Rouarkさまの遼のコマみました！気がつきませんでした～
見て（＾＾）＊！

ちなみに、みなさまは、どのキャラクターのどんな顔や
しぐさがすきですか？

プレゼント、絶対にＡ賞です！来年家を建てたら、居間に
飾って、自慢しまくります☆（当れば）

AH7卷读了!就像信宏、阿香说的那样不适合发型~ ! !一定是眉毛太浓的缘故吧?
从第71话开始阿香的日语突然变得流利，而且和香一模一样，吓了我一跳(＊＊)!
但是每次老师都会用很难的题材(亲子之间的羁绊)传达出非常厉害的东西，这说明老师的描写是多么的精彩，是吧(^ ^)艺术!
但是，阿香做了什么事，獠哑然的搞笑表情，我喜欢♪




### [10782] 洋	2003.06.10 TUE 23:51:43　
	
みんな様 久しぶり
李です
今日予約のＡH第７巻が届きました
今度は台北の中正記念堂の正門が出たよ
面白いな 小学校の時 よくここで社会見学します
今 毎土、日曜日の朝 うち師門の先生がここで八極拳を
教えます

それに中山北路三段は実在ですそのナンバーは
いつか 調べますのでその時で教えます
でわ みんな様 お休み

### [10781] ふじっちょ	2003.06.10 TUE 21:30:35　
	
うおっ！？冒頭のふじっちょのスペルが“ttyo”の所が“ttyi”に…これじゃあ「ふじっちょ」じゃなく「ふじっちぃ」だよ…
自分でＨＮ増やしてしまうとは不覚(-"-)
でも自分で気付いてよかった…きゃつ等に見つかっていたら今頃…(゜o゜；)
